coding session:

idle game (cookie clicker style) verbinden mit unirx
observable pattern zu erst zeigen & evtl reactive property selber bauen / nachbauen

Greg wegen cookie clicker fragen (erfahrungen / hinweise) & vllt scene holen

MVC zeigen anhand von model - view (cash model mit unterschieldlichen displays (text, buttons, etc))
upgrade button deactivieren, wenn nicht genug cash -> zeigen wie reactive properties funktionieren